差唔多三十，一星期應該可以射幾次

一星期可以打幾次飛機呢？打完會瞓唔著。明明打飛機已經比起同人玩快射同量少，但點解都會搞到瞓唔著,之後好易感冒

著返條褲啦
成日涼親你細路

每日兩q

起碼一日一次啦

反而我打完好快瞓著

好幸福，幾歲？

射完即瞓 瞓得最舒服一覺

因為傷精

同你差唔多